警察唯一出路

就係發動政變
不然就只剩下被中共清算
或上國際法庭的結局了
真是可笑

可以共享大灣區榮輝